現在時間係 清晨 4 時 0 分

現時氣溫 18.5°C
相對濕度 百分之八十七
而家吹緊和緩偏東風

未訓覺嘅巴絲打請快啲擺低電話叉電 恰埋眼訓覺

訓覺啦

早抖

聽日final

為你打氣

你老母俾狗屌

MK濛仲唔訓覺，真係MK

唔眼訓

都要訓架啦

諗起等下過多兩個鐘要起身返工就興奮到教都唔想訓

溫緊final

... 一陣又要返學

8 半嘅朋友？

做完功課